陳健波，點解可以係立法會咁撚串，

因為佢利益仲未受到損害

佢有咩公司，搞鳩佢

41. 陳健波 香港薄扶林貝沙灣第4期7座41C

保險佬
同新鴻基保險部好frd

啱啱google過下，條撚樣大學學歷都冇，難怪腦部未發展

立橋呀

條友仔出公數"交流團"
為左每年個expense唔可以少過上一年 , 因為少太多數政府就會cut budget,
所以瘋狂請食飯